[
    {
        "id": 85,
        "question": "Şubatın 29 çektiği yıla ne denir",
        "letter": "A",
        "answer": "Artık yıl, Artık"
    },
    {
        "id": 1352,
        "question": "Ağırlıkları tartmaya yarayan alet, kantar",
        "letter": "B",
        "answer": "Baskül"
    },
    {
        "id": 1086,
        "question": "Şehir içinde ana yol",
        "letter": "C",
        "answer": "cadde"
    },
    {
        "id": 181,
        "question": "Silahlı büyük kavga, arbede",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çatışma"
    },
    {
        "id": 1382,
        "question": "Bedensel veya ruhsal dengenin değişmesi sonucu ortaya çıkan ve canlıyı türlü tepkilere sürükleyebilen içten gelen gerilim",
        "letter": "D",
        "answer": "Dürtü"
    },
    {
        "id": 1091,
        "question": "Bireyler, fertler",
        "letter": "E",
        "answer": "Efrat"
    },
    {
        "id": 218,
        "question": "Yün, pamuk vb. ipliklerden düğümlerle oluşmuş ağ",
        "letter": "F",
        "answer": "file"
    },
    {
        "id": 1436,
        "question": "Yerkürenin geometrik olmayan gerçek biçimi",
        "letter": "G",
        "answer": "Geoit"
    },
    {
        "id": 1225,
        "question": "Özel olarak, özel bir biçimde",
        "letter": "H",
        "answer": "Hususi"
    },
    {
        "id": 269,
        "question": "Yararlanılan uygun şart veya durum, olanak",
        "letter": "İ",
        "answer": "imkan"
    },
    {
        "id": 757,
        "question": "Bir işte, bir satışta aracılık eden kimseye bırakılan yüzdelik",
        "letter": "K",
        "answer": "Komisyon, Kar, Kâr"
    },
    {
        "id": 983,
        "question": "Deniz kulağı",
        "letter": "L",
        "answer": "Lagün"
    },
    {
        "id": 1613,
        "question": "Kaçınması ve öngörülmesi söz konusu olmayan neden",
        "letter": "M",
        "answer": "Mücbir, mücbir sebep, mücbir sebepler"
    },
    {
        "id": 54,
        "question": "Afrika'nın en uzun nehri",
        "letter": "N",
        "answer": "Nil, Nil nehri"
    },
    {
        "id": 1677,
        "question": "Defterde, bir araya getirilmiş belli sayıda yaprakların oluşturduğu bölümlerden oluşan",
        "letter": "O",
        "answer": "Ortalı, orta"
    },
    {
        "id": 31,
        "question": "Yaşam, hayat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ömür"
    },
    {
        "id": 1860,
        "question": "\"HEMEN ARDINDAN\" ANLAMINDA KULLANILAN KELİME",
        "letter": "P",
        "answer": "Peşisıra, Peşpeşe"
    },
    {
        "id": 1029,
        "question": "Bir tiyatro sahnesinin önünde, ışık ve ışıldakların yerleştirildiği, izleyiciye en yakın yer",
        "letter": "R",
        "answer": "Ramp"
    },
    {
        "id": 1125,
        "question": "Düşen, düşmüş",
        "letter": "S",
        "answer": "sakıt"
    },
    {
        "id": 898,
        "question": "Oda İçinde Tuğla Ya Da Taşdan Yapılmış Ocak",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şömine, somine"
    },
    {
        "id": 1060,
        "question": "Türlü metallerden yapılmış, kopmaya karşı bir direnç gösteren ince uzun ip",
        "letter": "T",
        "answer": "tel"
    },
    {
        "id": 37,
        "question": "Belli bir işte belli bir konuda bilgili olan (kimse)",
        "letter": "U",
        "answer": "Uzman, Usta"
    },
    {
        "id": 470,
        "question": "Hile, düzen, dolap",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üçkağıt, üçkağıtçılık"
    },
    {
        "id": 480,
        "question": "Yapılması gerekli olan",
        "letter": "V",
        "answer": "vacip"
    },
    {
        "id": 1580,
        "question": "Sınırlı bir yerle ilgili olan, bölgesel, lokal",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yerel, yöresel"
    },
    {
        "id": 853,
        "question": "Kabe yakınında bulunan kuyu ve bu kuyunun Müslümanlarca kutsal sayılan suyu",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zemzem"
    }
]